飛大陸，需要passport嗎？

如題，小弟過兩日飛大陸！但Passport要留係某機構辦理手續。如果無passport，能否成行？

你去大陸用咩入境

中國人返大陸唔使passport

二代身份證

回鄉證就得 基本知識

台灣都唔洗passport啦on9

返大陸唔係用回鄉卡咩

中華民國居民

中國香港人先用回鄉卡

因為係搭飛機，所以唔清楚需唔需要用到passport係任何出境或入境程序上

唔駛，checkin 同入境show 回鄉証就得

用回鄉卡

用歡樂咭

要，最好用bno過境

同志，準備好你的二代身份證就可以了

機場飛去元朗大陸？
香港國內線？